其實大家係咪好少再聽舊少少嘅粵語歌

我吳浩康緊喺同大家講音樂啦

巴絲打們 仲有無聽啲舊嘅歌

我同朋友講比人笑老餅

但係 真係好聽喎

吳日言
麥浚龍
孫耀威
周國賢
李敏蕙
鄭中基
關礎耀 ......etc

成日聽

呢堆人應該得老孫 李蕙敏算舊
其他差不多都2000後
舊係邊

最近搵緊早期英語改編歌

我近排有聽番草蜢

聽開張國榮同張學友

一直聽緊早班火車

邊度舊
我聽羅文 阿lam嗰啲

鳳閣恩仇未了情先皇道

前日先同老豆唱起

王傑

聽緊王菲

王傑
傷心1999
幾分傷心幾分痴同不浪漫罪名

Sam Hui

利申96

識貨

浪子 型到爆

陳百強 利申96

聽開八十年代啲歌
覺得而家嗰啲完全唔好聽

利申：頭先聽緊傷感雨天

聽緊陳百強

Playlist 主要係哥哥梅姐

眼淚 在心裏流

曖昧
多得他
愛與痛的邊緣

我都係聽陳百強